景區石上聽匯報 書記失足墮崖亡

【明報專訊】河南省沁陽市委書記薛勇周日（15日）到當地5A級景區神農山督導旅遊工作，其間在景點「龍脊長城」附近坐在大石上，現場辦公聽取匯報，約40分鐘後起身離開時，不慎失足墮落懸崖，因公殉職。沁陽政府官網頁面色調變成黑白，政府領導一欄中，薛勇的個人信息已被撤下。目前由市委副書記、市長毛文明臨時主持工作。

沁陽市委宣傳部相關負責人證實，15日上午9時20分，薛勇帶領相關人員，赴神農山景區檢查督導全域旅遊發展，現場辦公研究景區完善提升工作。中午12時10分，薛在景點「龍脊長城」擬整修提升路段附近，坐在步道旁一塊石頭上聽取匯報，現場研究解決具體問題，時間長達40多分鐘。中午1時左右起身離開時，薛勇不慎失足墮落懸崖，因公殉職。

同事形容「工作狂」 3年無放假

沁陽當地官方消息稱，事發後，焦作市主要領導趕赴沁陽了解情况及組織善後工作，並召開專題會議，相關善後工作正在進行。《新京報》報道，沁陽市政府官網當晚的頁面已變更為黑白色調。政府領導一欄中，薛勇的個人信息已被撤下，部分涉及其職務調整的稿件亦被刪除。

不過到昨日上午，沁陽市政府官網一直無法進入，沁陽市新聞科吳姓科長表示，從前日到昨天，訪問量激增，伺服器後台崩潰，當局現正在查修。

根據公開資料，薛勇生於1962年8月，河南修武人，大學本科文學學士，自2015年9月起，任中共沁陽市委書記。據薛勇的同事表示，其生前是「工作狂人」，擔任沁陽書記3年來沒有放過公眾假期，「五加二（一星期），白加黑（白天加夜晚），為了沁陽的發展嘔心瀝血，發生這個意外讓人太震驚了！」

前任書記受賄囚13年

沁陽官場近年是非不斷。2013年2月11日，沁陽市公安局前紀檢書記張學林在車禍中身亡；2015年12月4日，沁陽市公安局長鄧予生從公安局大樓離奇墮亡。而薛勇的前任、沁陽原市委書記魏新洪2016年9月因受賄近千萬元（人民幣，下同），被判處有期徒刑13年，並罰款300萬元。

沁陽官場近年是非不斷。2013年2月11日，沁陽市公安局前紀檢書記張學林在車禍中身亡；2015年12月4日，沁陽市公安局長鄧予生從公安局大樓離奇墮亡。而薛勇的前任、沁陽原市委書記魏新洪2016年9月因受賄近千萬元（人民幣，下同），被判處有期徒刑13年，並罰款300萬元。

暗示緊呢單野唔簡單？

我睇完標題即刻覺得係俾政敵推落去

會唔會撓腳坐，腳臂差錯腳咋

毛文明

被失足

睇緊GODFATHER咁

阻人揾食，被跳涯

習近平唔係話要打老虎既咩

''推''老虎

又多個景點

好地地搵個地方坐低做野唔得
要坐係外面啲石度懶有型咩

你真係信有上過去?

我上馬，係大局為重！

終於聽你班撚樣講唔 P 圖，即刻跌死

連登仔害死人

可以休息了

之前怪錯佢地
原來做官咁撚危險

學香港咁p圖咪算囉 去山頂做乜

係，我唸起曹操同毛澤東都試過咁樣扮晒野係崖邊賦詩

全球最大黑手黨（黑社會）上線啦～